英國會議員霍布豪斯：當世界專心於武肺疫情，中國政府喺香港推進緊佢嘅邪惡議程

感謝手足翻譯

你做咩唔retweet

推

Push

可能分享左比大家先

Rt

Retweeted